屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你

屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你 wallpaper

白

黑

你有你吹我有我繼續屌你 屌屌你

屌你屌你心裏有個迷

屌 屌你屌你，屌 屌你屌你，屌你老母陳廷佳~陳廷佳~

巴打壓力好大定太得閒

香港人點會得閑

聽講你都好得閒

唔好扮熟喎
你係邊個